FrontEnd instructions
 
STEP 1 - install modules
npm install

STEP 2 - running project
ng serve

RESPOSTAS 

ITEM 1 - ALTERNATIVA A ESTÁ CORRETA.

ITEM 2 - ALTERNATIVA E ESTÁ CORRETA.

ITEM 3 - ACESSAR PELA HOME O CADASTRO DE FILMES.

ITEM 4 - PARA ACESSAR O GRID, BASTA ACESSAR A URL http://localhost:4200/grid.

ITEM 5 - ACESSAR PELA HOME A LISTA DE FILMES.